Shop.com到底伏唔伏

有個fd做緊， 日日喺facebook嗰度放正能量, 講營銷講大趨勢, 好似上曬腦咁？

其實係咪都係傳銷嚟？